姓「何」，想改個唔好太行既英文名，比d創意黎睇下

如題，大家盡情發揮創意😂😂😂

ass

yo

Wrong

Ho creative

Cow ho

識人叫Hoho Ho, 堅似聖誕老人

Ho B Jai
何 B 仔

呢個正

小名係叫何b仔

ho si
屙屎

Hoho

Ho Man Tin
Ho rlicks

何強
Strong Ho

Onam Ho
牛腩河

Seafood Ho

Junius

hoho ho

b jai

wrong ho

B

Control Ho
乾炒牛河

何首烏